荃灣開花集中討論區

荃灣人出嚟未？

成班狗響哂荃廣出面 點入

唔唔好爆手足位置同動向

返咗屋企啦，以後你地出埋我嗰份，次次吹雞都無人到

出嚟啊！

好多變左街坊

出你老母閪咩 由葵芳過去
屌 2個地方都係冇人
十幾個出嚟做乜啊
唸起第一次去荃灣
多人 又團結
而家 ...
不了 心灰
放棄 bye

換咗街坊裝返歸
完全唔撚夠人

你咪撚嘈自己收皮走啦，小學雞

仲有臥底